想延長限聚令，為立23條鋪路

結果顯示，以色列的應對能力名列第一，在疫情下安全度最高，德國排第二，南韓第三，第四至第十位依次是澳洲、中國、紐西蘭、台灣、新加坡、日本、香港。

膠都廢事俾

確診人數
以色列：13265（以色列人口888萬）
新加坡：5992（新加坡人口500萬）
香港：1023（香港人口700萬人）
台灣：400（以色人口2300萬人）

俾人恥笑，有咩感覺?